千萬不要用垃圾仆街mytvsuper網頁版

千萬不要用垃圾仆街mytvsuper網頁版
只可以用電腦瀏覽器先睇到都算
合約到期唔會自動終止 只會一直每月自動扣你信用卡錢
網上無得揀終止服務 連信用卡資料都唔比你刪走 只可以轉另一張信用卡
終止要打去客服 問佢拎張表格 填完寄返去 仲要收多最少30日錢先終止到

垃圾CCTVB學晒亞視同有線d衰嘢
快點執柒左佢啦！

重睇mycctvsuper

無睇過 係以前登記左 一直白比錢

睇myavsuper好過啦

上盜版大陸網啦

仲睇cctvb

早幾年hkbn 續約送mytvsuper
諗住唔想煩費事去拎個濕鳩機頂盒
點知hkbn 話唔可以唔要 日日打黎逼我去攞

不過最後到完約都冇攞到